sorry，打搞晒，請問呢個po應否搬離時事台？

★J慧中時間又到了！（12）

爆左1001
開咗新po

牙關，騰訊又趺啦..典算好啊

LIHKG @ Android

買中資股同淘寶 會唔會令中國得益？

LIHKG @ Android

點解五毛關愛鳩座可以日日24小時蹲係cc台洗版貼大字報架?

LIHKG @ Android

關狗跟班殺戮都市：邊個再推許智峯post就係幫何君堯轉移視線

LIHKG @ Android

蔣囝真係本土唯一實幹派

yup